呃左隻金融雞上床

我話扑完先入錢 (其實我無錢)

扑左你老母就有你份

好似breaking bad個女主角

唔緊要啦 反正都係得兩分鐘

50歲 (呃蝦條)

After that Your user name has changed to 50歲 (犯姦強）

唔明，我唔識英文

無相。。。。

唔犯法咩

你唔止破產，仲衰埋老強喎

諗著過年係赤柱過？